都叫咗你班仆街唔好食煙架啦

調景嶺ive現場
成班i大仔俾人捉食煙
控煙辦可以過肥年啦

原因係咩?

再企近啲笑9你地

超型牙佢地

咁型
一定係一次過食2支

樓主自爆讀di

禾刀想好似佢地咁型棍子

邊位巴打咁勇call控煙辦

肥唔緊要 肥閪仲要食煙

脷申 識條肥婆

睇黎有巴打都係現場